［jj插沙］有無巴打知道呢幾隻pc game？

最近想玩返細個d單機game
但google個名又搵唔到 有d個名又唔sure

1. 瘋狂企鵝村
有好撚多關 玩法類似mario
畫面有隻細細既企鵝 要係指定時間過關
企鵝需要不停向前進 有寶箱要開
好似有成40幾 定多過40幾關
有一關係隻企鵝要食魚 之後就可以潛水去收集d野
sorry for1999 因爲太細個玩過 記性太差
明明記得叫瘋狂企鵝村
但上網search唔到

2.蠟筆小新pc game
係冒險遊戲黎 成個畫面跟住移動
小新中途要打怪物 我記得好似打過松板老師
仲有落過下水道

3. 動物園/度假村 pc game
曾經search過模擬動物園/動物園大享
但都唔係我細個玩個隻黎
動物園我記得係先起左個動物區，再買動物放入去
d動物會生bb
最記得倉鼠/台灣叫土撥鼠、兔仔

度假村又係search過模擬度假村
不過唔係我想玩個隻
有無人玩過度假村game但唔係叫模擬度假村？ 呢隻game特色比較少，我都唔太記得
記得可以起碼頭酒店咋

唔該晒咁多位巴打

送上大波台妹j圖:

我都玩過模擬度假村，但係上網搵極都搵唔返細個玩過果隻。

有圖有正評，此風可長

Commandos

蠟筆小新我都有玩過，
我記得有得CALL啲同學出黎幫拖打幾下
入面仲有個小遊戲係舉旗既

係 搵到都係第二隻 r撚晒頭

咪掛住打j先得架

咩game黎

係呀屌！！！
但唔知打咩keyword可以搵得返
好想打多次松板老師